今朝條女含醒我嗰陣，我唔小心痾咗尿

好彩原來係發夢

我根本冇女朋友

你確定係尿唔係精

比條仔含到賴尿

冇帶射開精個條J上去

乜要換架咩
唔係兩條平排一左一右？

條女係假嘅
不過屙尿係真嘅